應該要搵人幫建制派每日申請撐警遊行，消耗建制派民氣

一星期7日都申請撐警遊行，7日都係藍屍群組宣傳有撐警遊行
消耗藍屍民氣至精盡人亡

佢地有D出黎企一企影一影相收錢就走人架啦

wtf but i like

有得諗

好主意！

pissh